有冇人好鐘意喺屋企坐廁所

一坐就坐咗一兩個鐘